原來去捐血，啲人血饅頭係有BONUS出？

我真係今日先知
正話喺FACEBOOK見到有朋友去捐血，下面有個人留言類似係話：
「多謝你捐血，不過今年唔夠我TARGET唔夠，BONUS會少咗」
原來抽你血送比大陸人仲有錢收
係我其實係我old news咗

賣血比私院

零成本嘅賺錢方法

道德勒索

紅會？ 如果係堅，我一定唔會再捐

似fake news 喎
捐血都唔係同一個人跟哂啲流程
如果係同一間嘅話
你有冇聽人講 “歡迎下次嚟返我哋呢間捐”

屌 捐係人情啫 唔捐咪唔捐囉
作埋啲垃圾藉口 好核突

多咗

0分重作

籌款都唔會話下次再黎，咪一樣有 bonus

所以你係真心相信夠人捐血 會有bonus出??

政治表態咪政治表態囉
作啲on9藉口同原因 就信以為真
同藍屍有咩分別..

早幾年藍十字屌尻市民淨係識 non office hour 捐血
電視都出埋
咩都講政治，班職員屌你阻住放工有無見過呀？
On 9? On 9 得過你以為班職員好想你捐血